（挑機）一人十首周董神曲

不能説的秘密
晴天
一路向北
蒲公英的約定
七里香
告白氣球
退後
擱淺
青花瓷
開不了口

屌 數唔曬
仲有

分裂
陽光宅男
半島鐵盒
爺爺泡的茶

太多不能盡錄

姐撚神曲多到數唔哂,唔好再開哩d一人n首姐撚神曲得唔得

園遊會 愛情懸崖 世界末日 軌跡 半島鐵盒 美人魚 分裂 夜曲 蒲公英的約定 花海
其實全撚部都好正

世界末日 一點點 告白氣球 蒲公英的約定 園遊會 擱淺 彩虹 安靜 蝸牛 稻香

髮如雪都冇

世界末日
退後
一路向北
半島鐵盒
晴天
稻香
白色風車
明明就
青花瓷
開不了口

以父之名
止戰之殤
無雙
半獸人

逆麟
軌跡
晴天
亂舞春秋
擱淺
爸我回來了

冷門少少

軌跡
世界末日
一路向北
楓
開不了口
甜甜的
聽見下雨的聲音
擱淺
彩虹
藉口

(2004無與倫比live版)

晴天
你聽得到
園遊會
龍捲風
愛情懸崖
擱淺
藉口
七里香
斷了的弦
軌跡

btw 2002 2004 2007啲live好聽過CD

算什麼男人
我不配
晴天
半島鐵盒
黑色毛衣
髮如雪
陽光宅男
愛情廢柴
愛你沒差
一路向北
完全暴露曬年齡

晴天
髮如雪
楓
告白氣球
半島鐵盒
斷了的弦
軌跡
開不了口
聽見夏雨的聲音
回到過去